有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (136)

唔小心136咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

夜深 寂寞

1

Sor搶左你個1

等下

車頭唔理我

咁又唔得

車尾

今日比24V電電親

壓力好大
好想食煙 好想快啲死

我頭先唔係到
咩都唔想做 想等死

要駁線
開左匙跟住走去開線
幾條線痴埋一齊啪啪聲再hi落隻手度

空虛 寂寞 覺得凍

Why

睇唔到有咩問題

海旁緊 正

Where

邊個係佢 我同自己朋友坐緊

咩last day？

青衣

成人台...

人善被人欺 仆街

有變過咩

善良又可以點 冇人珍惜 又比人利用
垃撚圾 我都係

不如介紹個女朋友比我先啦

私煙唔搵仔搵咩

搵唔到車頭

真係仆街
真係要帶眼識人

你巴定絲

絲

想搵佢飲野

問佢啦

我戴咗四隻眼都冇撚用
可能係我唔適合個社會啦

]

咁仲點算係毒呀你地

約左佢 但我要做完個test先 而家就搵唔到佢了...

約你

有冇人出來飲野

飲水

推po木

銅鑼灣 得返一架小巴去銅鑼灣

沖完涼 醒神曬

杯me

嬲

你唔比我約

無人

勁攰.......

TGIF 啲人一定出晒去yo

TGIF??

Thank god it’s friday

我係office

諗緊去英國yo靜靜好無

Me 2

佢仲有無上黎

間唔中

攬吓佢

時差問題

搵我咩

唔洗溫書 ？

過黎教你讀書

警察先生

好耐無見
是咪根本唔識我

咁不了

我平時都有上黎睇下 不過無出聲炸
唔係阿我記得你阿

被拒絕了

出街

你帶我去食野

多點留言
唔係懷疑呢到會變靜靜

等你返香港

有名你叫

終於見到你 去左邊黎

女仔到底幾歲會開始諗下將來 唔再淨係追求高大靚仔?

你多d上黎囉

好

我日日都有上黎架無出聲炸 mon住你地

驚了 我唔好亂講野

應該唔同架喎

I am watching you

Why not又有將來又高大靚仔

big brother

呼喚你地咁耐

你緊係無呼喚我啦

見到個Ex生日同佢新一任慶祝 有種莫名奇妙的感覺 唔知開心好定心痛好。。。

應該無感覺
好似食飯隔離檯慶生 你都無反應

好耐無見

你都有你既道理 佢係有條件既 實會搵到佢既理想型

咁你呢?

練成晚琴了！

高大靚仔緊係加分啦 但唔會追求 因為要搵到個就到我性格既好似好難

幾個月前遇到爛桃花 到而家仲未放得低

爛桃花就算啦 搵個個

你咩性格呀？

有一個高 一個矮 但係矮果個都高你半個頭
兩個都好傾 高果個成日去玩 感覺唔專一
矮果個好專一 但係唔係理想對象
a揀高既 比較似係理想型
b揀矮既 專一 你一句聲 即刻仆出黎
c兩個都唔揀 淨係想搵個心目中完美既人
前題係 其實你唔係好靚 不過個人好開朗
由細到大都有人追 依家22歲

果次算係我初戀

女神級 由細到大都有人追

點樣為之算係

請你食豆腐花啦

你有冇諗過自己可以點為人付出

不如我問你 你覺得真係可以感動一個唔鍾意你既人?
唔鍾意既你做任何野都係反感
你鍾意既淨係同你講句byebye 都可以笑成日

噢我唔係講緊點揀 題外話黎
因為我見到既係你對兩個都無咩想付出既動力

佢同我表白完 我應承左 但係佢返到屋企wtsapp同我講佢未ready做我男朋友 之後果個月keep住都有行下街食下飯 有錫有攬 仲一齊過平安夜 我一直當自己係佢女朋友 而佢過一個月都冇講過我地嘅關係 所以我都唔知自己有冇戀過 我只係個nothing

我唔係個女仔 個女仔其實一路有人追 根本唔需要付出d咩

未ready就表白

可否比我打一拳

你唔係個女仔 咁呢個話題有咩討論價值 靠估個女仔點諗咩

Btw 我覺得唔係感動 但都唔係垃圾緣份 而係睇努唔努力去睇一個人既細節 欣賞一個人
真既 係要努力 就好似我而家都可以揀偷懶hea覆你 或者努力去覆你一樣 唔係因為你有咩令我一見鍾情 而係因為我係一個努力既大愛撚

Btw2 唔付出既人算有愛咩

可以 但我想你打完之後話我知點解

表完白佢就錫左落嚟 當我仲係度loop緊表白個片段果陣 佢就wtsapp話未ready

痴撚線

或者咁問 係咪你肯付出 你肯努力 就可以令一個唔鍾意你既人鍾意你?我覺得真係不太可能 或者佢再大d有機會既 我覺得後生此終都係會揀自己鍾意既多

我覺得果幾個禮拜好開心好幸福 後尾見佢越嚟越淡 我開始知道發生咩事 最後我約左佢出黎食飯 問佢我地嘅關係 佢啱啱開口講左句對唔住 仲未講完佢想講嘅嘢我就喊左 我覺得自己好蠢

唔通告你非禮咩 攬啦

好冇咀

痴線性格

活潑係幾好呀

高我半個頭其實我都夠
唔算矮又專一又肯仆出黎 有feel既話點都b啦

前題係真係要有feel 如果唔係你做咩都無用

唔識珍惜架啦 頭也不回咁走或者可能佢都有機會黎搵番你掛

唔係你既理想型又點有feel

做左22年毒撚 終於知道你鍾意嘅人唔鍾意你係咁痛嘅事

....我都問過依個問題 事實證明係得既.

頹幾日又一條好漢. 都係22歲姐

做咩又無晒人

唔係 你既努力只係決定你既愛 佢既努力先決定佢既愛

我覺得佢好仆街

欺凌女性

係

分咗手成大半年都仲好想同前男友可以重新開始
始終覺得同佢一齊係最開心

唔好開口埋口都理想型好無 有啲人唔係咁的

當知自己唔係自己中意既人既理想型就會想問架啦

有無機會

我無理想型

去到後期其實我都知佢應該係玩我玩夠了 有次食完飯搭地鐵返屋企 佢早到站過我 我堅持要陪佢上去大堂果層 佢擰埋一邊西面但係比我見到

無了 佢已經有女朋友 佢飛我

你不正常人類

應該唔多唔小都會有小小比較中意掛？

點解要搞到自己咁樣呢 走啦

我啲fd都係咁同我講

好仆街

分手期間有無同第二個一齊？未一齊又點知係唔係最開心

我會去發掘人可愛既地方 唔會拎啲模板去套人

咁發唔發掘到我可愛既地方

秘密

有 就係咁先知同佢一齊係最關心

同Netflix 拍拖算

開*

自私拍

而家每次諗返都嬲自己點解會咁蠢 唯一覺得自己做得好就係攤牌果日冇纏住佢求佢比機會我

講左咪無神秘感

你未搵到個更加中意姐 你有無成日諗住佢阿 有無自己已經形住形住佢係最好阿 有無比較

好灰

乖啦我地之間唔需要神秘感 講啦

Netflix 派綠帽俾我唔介意呀

Handhand

比錢就有啦喎

無神秘感點溝

咪又係派帽

Handhand左會可愛d

所以唔介意

靚

叫雞呢咁

分左手都半年 KEEP住做FD
一直都好CLOSE
但其實都知自己甚麼都不是
近排有男仔追佢 都識趣斬左纜
成星期就係成日諗住個男仔同佢發展成點
一齊未
好辛苦

Hiii

慘

有成日都諗住佢 我諗最令我放唔低既原因係因為我覺得我地個時一齊其實可以好開心 但我個時有情緒病 成日控制唔到自己 不斷發脾氣 又放左好多負能量俾佢 搞到佢頂我唔順走咗

太神秘

Tmr就真。完sem了

唉 一般人唔了解情緒病

Hi下都不比嗎

下屌交左喇

到而家我都搞唔清我究竟有冇戀過 每次諗返起 都覺得經歷過嘅嘢好sweet拍拖嘅感覺 但係段關係從來冇比佢承認過

爸打都有嗎？

我隻左耳就聾

巴*

Netflix 點叫雞？

無求醫唔知 不過呢到好多人有

點解

我既意思係雞都係比錢就有

練緊中提琴

咁Netflix 又平又高質好多
Black mirror

可唔可以整張好有活力既wallpaper

交左了

Office

為什麼

屌！

又念力連登？

可唔可以整張比我

晚安了 禾既紙是做也做不完的
禾都有一直mon住你地但唔出聲

有冇巴絲可以比答案我 同埋鬧醒我

靜靜

唔見我隔五分鐘先覆咩

無戀過 走啦唔好再搵佢

粉紅

呢個po

咁我都去做功課了

手巴

咁既咩

掛住你啊靜靜

加油呀粉紅

咁你覆我先覆

禾巧攰啊手巴

我都好掛住你

好耐無見

自從你走左之後 我地就無再見過

如果我聾左點算

call我

攰陣啦 我會tg叫醒你

粉紅粉紅 趣誌的臉
係咩歌

21800000

唔捨得d同學
唔捨得學生身份

飛天少女豬事丁

你知唔知啊 我真係好嬲好嬲自己
我已經成日聽唔到鬧鐘番唔到學
今日名義上最後一日 我set左4個鬧鐘
我乜都聽唔到 又無番學 好憎自己

我好開心唔駛再見班面左左既人

你叫我啊？

依排好小出聲 都見到你好忙又係無咩講野

我包養其他人你都養我一世

見到你個名就想唱

我帶你去睇醫生

係忙到癲左 我都想出聲同你地吹下水

打比我 直接唱比我聽

唔叫我既

無得再一齊鳩
比返d時間我

我都係啲唔理鬧鐘既人 所以重要既野我寧願通頂 例如考試

手巴打完比我 我都係乜都聽唔到

忙完先啦咁 會唔會有忙完既一日

過幾年你會掛住要隻忙

咁慘

近排通完頂 婆婆我不行了
就快考試要聽天由命

比返兩年我 最多唔用

唔會有完既一日 之後係更加忙
我應該消失幾個月

比個地址我 我去你樓下用大聲公唱

今晚好似好熱鬧

你幾點醒 我wts你

？

約飲野囉

未長大已經老去左啦
點解最後依幾個月快到咁

青山醫院 快啲來找我

幾個月個po都沉左

因為有我

掛住依隻忙
通頂dup paper dup project

仲未返到屋企

歐洲時間你都仲訓緊

Hi鄰居

實習

Wow

講真啦 出黎做野邊有咁易約到

又坐咁耐

太苦了 唔想掛住

沉緊啦已經 無左我

係啊 實習好變態

去了邊

14-7=7
醒左啵應該

耐無見

都是一種enjoy

女神近排興po圖？

加油

好似好多人都好小上水了

今日係由青衣行咗返荃灣

好可悲

咁岩既我都係7點幾醒

琴晚去咗青衣fd屋企瞓 啱啱先返咗荃灣

你地做我既client 幫手湊人數

行咗四個字咋喎

我又去

咩黎

好耐無睇MK電影了 掛住

你係英國

英國時間了

忙呀ma

訓啦訓啦 老啦我

要唔要錢架

真 掛住你

勁

唔洗錢 免費有姐姐我同大家傾計

88

做學生好開心架

幾點醒

點解你唔掛住我...

聽日要瞓全日先

Can’t agree more

又去玩玩了？

可以

因為你唔 我

邊方面先

當然 要放肆了

精神科

alas

cls Marvel cls呀

扮工先開心

做晒d prj present完晒了
好空虛

咁岩晒了

Final呢

好難捉摸

係 啱你 你走犯黎

無得成班柴娃娃咁玩

咁都難 我咁易滿足

有

Me

咁早有咩搞

比多粒.....

好悶

多謝

Hi

1001

bye

食煲仔飯就得

1002

2002

2001

返咩pt

有 但 形式上既野黎姐

miss

呢排目標係梳乎厘

但我好人黎

tg me la

唔係掛 唔好講大話

唔識 學下先

搵嘢填補空虛囉

香港得痴線佬先有好人

好易的

我想摸你的頭髮. 只是簡單的試探啊

我

咩來

好耐沒見

我能送你回家嗎 可能外面要下雨啦

可唔可以試食

如果有材料可以天日試

你記得我

不了

聽日做啲咩

仲記得你話作詩同算命post

整咗先有得試

沒解 記憶力好

我只能扮演個紳士 才能和你說說話

自私試 趁呀妹出左街自己玩

仆街嚟 想試ok?

記無謂嘢最叻

我試7仔？

唔ok啵 自私玩

Hin仔個樣變左好多

訓唔著

即係話我係無謂野，哈

我能給你個擁抱 像朋友一樣可以嗎

訓唔到

一齊唱歌

有咕咕唔可以叫何麗珠架咩？

有一天晚上 夢一場

眼瞓 好似想病咁

傾計

食橙

飽

望住個橙

眼瞓

訓

@手巴 係咪呢個version既金鳥

我係咪金鳥入面既園丁三仔
你地係咪孤狸

我係咪唔應該咁固執 信你地既明燈呀

未到

又訓曬 淨返我一個

唔係呢個金鳥
係銀鳥金鳥個金鳥

練緊琴

合埋眼

飲咖啡

你駛唔駛識咁多野

有咩功效？

Oic 我當佢係金鳥嫁
除左好開頭 因為唔熟亦唔知性格

毒撚怕醜

我勉強拉到段三十二分音符喇 跟住係要背到同清脆到

你既角色係隻雀

橙橙豬

我既角色係隻雀 而且唔係獨一無二既銀鳥

Haha 要做隻自大既銀鳥
自大同自信睇角度啫

咁早去你仲唔訓？

好啦咁我地私奔啦！

六點先日落 唔洗驚

其實我聽日有約
如果可以真係好想見下你地真人

一直以為你講緊笑

咩動工儀式？

早晨 又係好攰既一日

我反而覺得
係阿俾人追係浪漫
但係如果你對個女仔冇意思
呢d關心你根本don’t give a shit

我今日又全日full schedule啦
補習遲左一個鐘

番左兩個鐘頭工先拆左兩粒螺絲
仆街了

我連螺絲都未拆 目前做左既認真野得覆左個tg

岩岩起身就肚餓

食女:

無 別屈

人地去中村食女

我冇講係佢 但我同佢當fd傾計個陣我叫佢鬧醒我 叫我放棄
佢又唔肯... 佢話佢唔會咁做

有時你要做下主動咁樣雙方先有活動
其實有男仔都鍾意有人錫佢同俾人追
佢追得咁辛苦有時都想你可以回應下佢
感覺到好似佢好辛苦得到手終於有結果佢應該會好開心同感動

你講依個情況唔係話無 但係唔覺得會長久

你中意啦

因為難拆 要拆8粒加幾條喉

瞓醒

?

怎麼捨得你

未食嘢 食乜好

最開的心笑到真心
Bulubulu吔

我食豬排薯條

人多真好

其實唔餓 所以算了

Black mirror堅係正

淨係睇過第一季 屌豬

而家條仔唔娶我
又有另一條仔追緊我

講詳細啲
1. 點解唔娶 有咩原因 係暫時定點
2. 有另一條仔追你又點？你係為結婚定係中意你男友
3. 你咩年齡層 有咩生活計劃

識貨

帶過綠帽睇完s1第三集好有feel

手巴要出手啦！

咁既咩 我由我擅長既角度講下啫

係我係一個仆街

1. 你係仆街黎 講真你都唔想咁比人對待啦
2. 你點解想結婚先 你對結婚除左浪漫之外有冇其他諗法
3. 好黎好去啦 分左手開始下一段 同埋開始之前諗清楚可唔可以對人忠誠

至少係個真小人 不過都好仆街

我係一個大仆街

我仍然係一個仆街

我知我係仆街

我見你都諗得幾清楚 咁你打算點

純粹抒發下 屈住唔係好舒服

同埋上嚟俾人鬧我係仆街

我覺得 好好傾下 要分既都講清楚

或者拖拖下，新嗰個唔同我玩呢
而家真係純抒發...

好撚辛苦

真 有感覺唔代表啲咩 人既生物本能黎架咋 好快會無
最重要係相處同理性思考 理性去實踐承諾
可能新個個都唔係啲結得婚既對象

整緊啲垃圾教具

係囉，而家都係上嚟發洩下ONLY
現實都係見步行步 睇餸食飯

唔捨得但要我一直等佢嗎...
咁咪好狗

我知道冇可能既fd 就算幾狠心我都要講到絕
唔想傷害人地 留空間俾人ff

我以前都會有種感覺係習慣左 即使冇乜feel都唔想分
但咁樣落去其實根本唔會有結果
我唔信無啦啦會變返好有feel

你叫到，咁幫你啦，大仆街，見步行步，即係安於現在既正仆街

個重點係人人到最後都無一開始個種feel 生物本能係咁 生物本能係求偶方面係貪新鮮的 社會結構相比起生物演化時間尺度黎講 係好新既野 求偶本能未演化到同社會結構match
所以兩個人相處 單靠生物本能aka感覺先唔會持久
簡單一個例子 問下老豆老母仲有冇feel

大家覺得我溫唔溫書好

做選擇既勇氣都無 睇你唔起

會FF嘅人講到幾絕都會FF

溫

係囉

繼續做仆街

選擇時機未到

繼續鬧我please

岩呀，等其中一邊表左態，逼你揀先揀am
Bitch

想念你們喔

Take me down to the river bend
Take me down to the fighting end
Wash the poison from off my skin
Show me how to be whole again

我想聽多啲 繼續鬧唔該

我無興趣幫你處理d罪疚感，bye

Hi...

想你

好久不見了

喂！hi!!!!

Hihi

嗨

你都想揾個人依賴啫，好多人都唔想捱既

你愛你自己多過佢兩個

有無人阿

無

@元兇

潛咁耐水

我係到架

有冇唔識？

依排個po好似愈黎愈小人

未開始 所以先上黎

下 但係我生活正常都需要你地

我都係

子華?

靜靜好無

唔會有溫好既一日

別屈

叫我

根本就溫唔撚到
3科MAJOR夾埋一齊咁撚多野要背
溫得呢科又溫唔到個科

Real咩

其實我都知既 太受歡迎有咩辦法

考試？

有科真係超垃圾
佢基本上係將TEXTBOOK成篇野COPY落份NOTES度
一張SLIDE成幾百字
但一份NOTES成3,40頁

利申:廢

咁先好 可以背

我個人既存在本身就好高調

一個星期考哂5科

三年前已經慣左自己一個
依家只係打回原型

唔好咁啦仲有連登

不如試下一個人行山遇難會點先

生活已經好辛苦點解仲要咁折磨自己

威

Baby kingdom

不過講真我都無諗過有一日會係討論區傾得咁開心

咁你試過辛苦x100既程度
辛苦x10簡直就係天堂啦？

次次我都好怕同朋友一齊出街
因為開心過後又係自己開始寂寞

我主要朋友係。。。。左手

我係因為下一次唔知幾時,同埋唔知之後仲會唔會約到出黎而感到唔開心

快d報名，唔報名就會取消架啦

好彩我仲有埋左右腳

行邊

唔了,行城門水塘好悶

繼續睇black mirror先

咁你呢

枝煙巧有心

瞓咗全日好攰

間接曬命

羨慕？

繼續羨

牙痛慘過大病 dllm

比一百你睇急症

過數ok?

剝牙未

就了

爽

是咪開 一路趕assignment一路聽呀

如果大家係我會點揀
一個自己追咗幾個月嘅女仔 日日有wts 約過佢幾次出街 曖昧緊 但成日好似忽冷忽熱咁唔知佢點諗 跟住又有另一個女仔就好多時主動搵我傾計 近排仲主動約我同佢睇戲 都有少少好感

順其自然 又未做過承諾

靜到！

見到咁多人有感情問題，搞到我都想有

知道自己應該早訓
但又唔想訓

有無140都成問題

知自己要趕assignment但都唔想做一樣

訓住聽朝做

試下中意自己但係唔中意自己

每日都係

緊巴
我通左幾日頂，真係冇訓果隻
之後前日個牙肉突然腫哂
嚇到我 依家仲未好番
刷牙都痛

日日都咁同自己講

以後冇得番學 覺得好空虛

冇得追gpa覺得人生冇目標

呢個真係訓一訓會好 關淋巴循環事 好似係
利申 中三bio默書拎過滿分

由第一份工轉去第二份工個時就會發現新既人目標係出幾多糧

你有冇掛住大學生活
其實我好鐘意有老師錫

有人嗎

咪係囉 明明平時勁健康
都未試過刷到流血
依家牙線都用多幾次
怕佢腫腫下有牙周病

搵我？

你我相隔多麼遠

炒粉落豪油撈黎食

最憎蠔油

你點解係咁post相

咁你食菜落乜

鹽

我都想炒菜芯同稻庭烏冬

新人留名

白烚開

hi

冇
因為我而家份工都成日返campus

聽日放假很開心

咸撚到

控制個量啦

我已經好掛住

正？

咸先好

有冇睇講故台個港大殺人遊戲故

我好咸架

請我睇？

咁恐怖 會訓唔著

我買到張敬軒咋

我買到黃子華咋

讓我

好正 好有代入感

買唔到

唉 無撚用

好厲害

一班

有d想喊，潛一陣

劇透黎聽下
我覺得一念素食勁好食

點解冇個朋友肯出黎聽我訴苦
呢個世界真係得酒靠得住

爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 滿地炸彈

講我知

比痴線佬關左係港大 每個人要做唔同任務

既飛機

Go

你永遠不知道 永遠聽不到
結界裹的恐怖 蔓延到

好得人驚

工作上唔愉快
兄弟飛走哂
剩低既朋友叫唔出黎
其實我都唔知自己想點
剩係覺得生活冇動力 生無可戀
唔想咁清醒

搵朋友出黎飲酒呢

個人愈來愈毒，唔想識人同同人講野

依家一條友喺吐露港Hea緊
頹到想係條街訓

唔好 我清淡開

Why咁頹

兄弟飛左去邊

咁點得架

俾人炒咗 哈哈 唔知可以點

無儲蓄？

唔知搞咩個人之前都好地地，一開始返工個人就毒到仆街

咁咪木味

做到嘢嘅就俾人炒 留係到都係班垃圾
唔係錢唔錢嘅問題

邊行 實有出路既

薯片

外國發展，移民
剩低既 唔係唔想叫 就係叫唔出
原來自己人緣係咁差
有時真係好掛住中學果段時間

做乜大家今日都咁頹
咁啱 我都係

個人好矛盾
要趕fyp同paper，但心情極差，唔想做
想攤喺床繼續做廢青，瞓下覺，但唔靠安眠藥又瞓唔到
但聽朝又要一早返學校，食咗又瞓唔到

依家點算好？

上黎吹水

咁咁上心做咩

唔想返屋企

今日表演早瞓 早唞！！！！！

如果係搵兄弟傾吓電話呢?
話唔定傾完relax啲
中學時光回不去了

連登有愛

咩呢

唔好食啊巴打 閉目吓養神好過完全唔瞓
依家唔好諗咁多 你都努力咗咁耐
要學識放鬆自己 聽朝起身食個靚breakfast
再繼續做project

叫唔出個感覺好難受

早睡早起身體好!我都想咁早瞓到

真！

想食熱浪

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

你食乜都得 奀挑鬼命

係 怪我人緣差
不過我會做其他野發泄吓
打波 打機 彈琴 搵人吹水
咁都唔得嘅話 我都冇辦法啦
time is the best medicine

真係好想好好咁瞓一覺
默默變性做絲

問世間又有幾多人做到

有藍毛毛

掛住你

放低手機瞓啦
屌 比巴打講一講
如果我少條丁嘅話
我嘅生活或者會好過啲

每晚都喱係被竇到喊
做男人做到咁懦弱真係好廢
點解做人要咁辛苦
可唔可以永遠咁醉落去

起碼有人吹下水先

同女朋友差唔多七個月，女朋友好獨立，感覺我地越黎越似一對普通朋友

我都覺得喺香港冇丁好過有丁
Btw 你有咩煩？
真絲

喊其實冇問題
每個人舒發感情嘅方法都唔用
你唔洗諗住喊係懦弱嘅表現
喊亦唔係絲打嘅專利
然而我已經唔記得幾時喊過...

都係學業同人際野啦

已經唔係獨立咁簡單

Baby

佢唔想理你個陣幾殘忍都做得出

便知他算了

點解黎唔到陪你先

學業喱家野過多幾年就冇咖啦
第時出黎做野仲煩
唔想煩人際野嘅話
你只能期待全世界死淨你一個

一齊加油啦
雖然我知講咗等於冇講

薯片唔理me

點解咁小人

冇講到咁嚴重

咁其實你地咩關係

因為光棍都戀愛了 憤青都釋懷了
冇人有心事lu

Freerider死全家
做得騎士通常都好快俾人唱開去
有心嘅唔會走，啲虛偽嘅frd都無謂留啦

瞓唔著

釘曬了

走吓一個 走吓又一個
留唔住人 又識唔到新人
我真係好垃圾 天煞孤星is me

掛左幾耐

Ok瞓仙

唔好扮訓

好耐了

好感動 有人掛住我

你成日形住自己天煞孤星嘅話 係人都走啦

cannot

You where

Hm

我都掛喎

由幾時開始掛

唔知 每分毎秒都掛緊

你啱!!

好似鐘意左個同事 但我今個禮拜last day

點解要走

想轉工

人重要啲定工重要啲

自信啲 做好自己本分
自然有人想同你做朋友
加油

覺得自己係在職隱青

............
我都唔覺我有返工

點解仲未1001

放唔低一個人

一齊

真係請緊學徒 Tg me

咁夜 溫好書啦

之前比少喝水放飛機

喱句野我每一日都想講

每一秒

每個人 心目中 都有一個放唔低嘅人

我冇

真瞓 88

無鍾意嘅人？

跪安吧

動次 動次 動次 動次 感覺活著

成晚超悶 刷牙訓了 雖然未眼訓

跳舞跳到好夜 而家先宵夜完上車
又要2個鐘先返到屋企

求教。我怕你會發現我既好 然後愛上我。係咩意思

跳得咁開心做咩扁嘴

笑左

上private class同埋老師分享
成一點幾先去食野

即係唔係你

Come join us

0330 估我幾點瞓得著

ri p

0333

因為我聽朝10點要補習
但我應該5點先返到屋企

wru guys

咩站落車 可唔可以訓

flirt u lor

冇乜特別邊個會掛住

你就好 我都想了無牽掛

做完gym坐係m記食野上網打機

唔拿識答

可以 而家等緊車搭一程長途
可以訓到5點